[周同學R.I.P] 身邊嘅藍絲有咩反應，分享一下佢哋黑心/仍有良心一面

藍絲老豆：出得嚟就預咗，無得怪人(死前/後都係咁講)

push

香港人，報仇

利申：佢睇Now TV、東方同埋TVB，就算提及警方阻礙救援佢都係咁講

藍絲遲早俾人斬殺
反正出得黎預左

仲有支那人都係抵俾皇軍斬殺
出得黎預左

[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！

tvb一講不治，兩老：抵死啦/無啦啦去果到實係唔知搞乜

就算係Now佢都持有呢種諗法

分享一下

身邊有條藍絲話呢個年頭，稍為後生小小嘅死左都可以叫做義士喎

徵求分享

有啲藍絲仲話黃絲最鍾意黑警殺手足